港區人大下月如期上京開兩會, 回香港或需強制檢疫14天

【武漢肺炎】《經濟》：港區人大下月如期上京開兩會 回港或需強制檢疫14天
2020-2-13 17:40

因應武漢新型冠狀病毒肺炎疫情，北京日前宣布「封城」，在小區實行封閉式管理，外界關注原定3月舉行的兩會會否如期舉行。《經濟日報》今日引述消息稱，36名港區人大代表已經收到通知，下月2日將如期上京。報道指，有關方面已安排好包機，屆時接送他們到北京。

報道引述港區全國人大代表鄭耀棠稱，2003年沙士爆發亦正值兩會期間，中央當時有安排包機接送，並供應中醫藥品予他們保健及提高免疫力。

香港現已對從大陸入境人士實施強制檢疫，對於各港區人大代表回港後是否同樣需要檢疫14天，鄭耀棠就稱要看香港的疫情到時有否舒緩。

（圖片來源：CCTV中国中央电视台 YouTube影片截圖）

維尼而家明顯決定放棄抗疫, 反而要全力維持大陸經濟, 商業和政治運作, 不管犧牲多少人命都在所不惜.

cls

原來港共之前訂既幾個條件就係畀班淫大用

不歸路

一.本身已經有可豁免人士，依班淫大肯定可以唔駛
二.強制自律隔離根本由頭到尾都無實行過

希望佢地奶野啦，以佢地個生活圈子，嘩！傳到成個建制派，精彩

to be fair

突擊檢查揭發9人違反強制檢疫令 其中2人失去聯絡

Fa你老母
自己睇下記者會，果2個問左幾日都仲係答無資料
根本由頭到尾都係作出黎，志在嚇一嚇人以為真係會被檢查
實際係根本無人會咁得閒做檢查，亦無可能日日有千幾人入境自願隔離